禁止向同港女結婚鬼佬派身份證

結左婚都唔會有福利

禁止向同支那人結婚港人派任何發社會福利

樓豬HO BALL

強烈要求再輸入20萬鬼佬

咁男user仆仆仆仆仆鳩就會有洋腸食

樓豬係咪比鬼佬搶左女友
搶埋右𠻹

禁左支那人先啦係都

咪撚戇鳩啦

淘汰你依類劣質基因就要靠洋腸